究竟你地肯放過rose ma未？

有無諗過人感受？慕容呢條仆街
我真金白銀買左佢本寫真，lin都無得睇
你地咩都唔洗做就連西毛都有得睇

屌你老母

個底咁花

成版都ROSEMA

根本就無人想知無人想理

以事論事

明明沉哂底你係都要拎返上黎講

點解rose ma要做雞咁賤格

如果rose ma係ig facebook當無事發生繼續出post, 接KOL廣告
會唔會好厚面皮

唔洗如果 岩岩先出左個內衣廣告
叫女仔要保護自己身體
痴撚線厚面皮到

每個post上熱門收幾錢？
可以介紹我入屎家軍